有冇巴絲鍾意過個客

我就賣奶茶 朝十晚七
返成日都好攰有時會望下人
有次見到個靚女 好清純 所以望多幾眼
佢嚟咗幾次 我都記得佢
佢又會成日望住我笑
想知有咩方法可以抄到佢牌

我係唔會鍾意奶茶仔㗎

係杯奶茶寫你電話
佢搵你=啪得
佢唔搵你=正常

直接問佢可唔可以借對絲襪
整奶茶

學Starbuck將客人個名寫上杯野上面

我唔係gay

依個可以參考

收皮啦

痴線